我朋友個朋友去完一樓一第二日就生左粒野

我朋友去完一樓一第二日就生左粒野

有冇人幫下我朋友